新技安會尋仇，同香港會地震一樣

聽日凌晨仲未發生嘅話
大家以後收到乜錄音都好，笑下就算